話左五一後班真五毛同隱性五毛都會上番連登屌泛民本土暗奶支架啦

又中，
奶支魔，支那變革者同埋班隱性五毛理性狗都出番黎洗版啦！

等陣先，佢哋人工唔係得返三毛咩?應該叫三毛狗

新疆勞改農場都有糧出咁好㗎咩?
個三毛錢會唔會比領導吞埋㗎

得番3毛所以班5毛狗要更加活躍幫補番個兩毛? 啦怪得班奶共蝗呢幾日咁活躍啦

叫班3毛講兩句啦

可能係勞改農場敢怒不敢言呀
一陣比獄警打撚到仆街要加監就好撚慘情㗎啦

但好多五毛呢兩日出番哂黎出post奶送中奶共奶支。

五毛狗啦

奶支魔係咁推踩港post, 五毛正常上班啦。